今日入境處去幾個地盤抄南亞人ID，你地覺得係查岑子杰單野定係報復琴日撐我地有關？

點睇？

[突發]今晚18區都有野搞

一定係

D同鄉咩野反應？

嬲爆

抄吓牌仲好 趕走班黑工
提升南亞人形象

正皮查南亞
負皮岑子杰

我就俾正皮

一定唔係因為查案

Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB

即係其視南亞增加仇恨

要文宣俾南亞朋友知
政府一方面侮辱宇
一方面打壓